將架go bee bike 踩去歐洲放低有冇可能？

如題

無得校波又唔好踩 踩到腳斷都未到

先唔好理體能問題，有冇可能踩過去先

現實問題你又唔理
咁你問乜9

唔理體能既話你行路去都得

有可能
你游水去日本一樣咁簡單

之前唔記得lihkg定高登真係有人踩單車去英國

踩去英國洗廁所

其實事緣係我係歐洲見過好多共享單車，冇架係go bee, 突然有一日見到一架，覺得好奇怪

係到諗會唔會係某啲人係其他地方踩過嚟